有冇人覺得新川優愛好正

人又高又靚，影相冇咩死角

電話男

識野 雖然爛尾

咩造型都carry到

比新木優子屌打

兩個都有氣質